做咗一個令我後悔成晚嘅決定

今晚食多咗

知唔知宜家幾點呀
post埋啲咁嘅野

就係要懺悔

做番兩個鐘運動

dllm 好想食

幾錢

依家要溫書
冇得做運動

啱啱開學, 溫咩書

好貴
夠我食3餐了

要睇啲notes + 溫下ielts

驚遲啲冇時間

Ching 你好似擺錯台
應該去飲食台先啱

我覺得好愧疚
擺喺感情台應該冇錯掛

咁叫多？

梳 我平時食好少咋

好彩我兩樣都唔中意食